有黑社會嘅地方唔好去，唔係因為怕

原因好簡單，有黑社會/福建幫/白衫/藍衫乜衫都好，舖頭就會關晒，如果呢個時候仲去，就會畀人話因為有示威冇生意做，唔去就可以話因為佢地~

721